你好不好 COVER

盡晒力

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

好人一生平安

屌打周興哲

聽到第五次喊咗

佢假音好靚

推你老母咩

小弟都有唱佢你好不好cover，但無你甘神 ，你可以入黎聽下嗎，鐘意like 或唔like都OK 訂唔訂閱都無所謂

大隻,靚仔,唱歌又唔差 真係唔夠你玩

大佬我受唔起小弟唔敢當，可以幫忙禁個訂閱制支持下嗎，想向大D人分享自己channel